想問邊度有禮物盒買？

自己織左條頸巾俾女朋友，想問邊度有禮物盒買？

12蚊店

巴打有買過？

中南廣場
無印

文具舖 書局

收到食物盒入面大量食物japjapjap開心啲

見過有 無買過

12蚊店
想貴d靚d見過log on有

Thxxx